[理性分析]英超取消後既最佳安排

冠軍：
由於整季賽事未完，今季冠軍懸空

歐聯資格：
今季已完成既本土賽事中最高級別既係聯賽盃
理所當然歐聯資格應該比聯賽盃四強
即係曼城、阿士東維拉、曼聯、李斯特城

歐霸資格：
足總盃已經進行到八強
由於李城、曼城、曼聯已經獲得歐聯資格
車路士同阿仙奴已經有球員同領隊確診
為免將病毒傳播比其他歐洲國家
歐霸資格應該比淨返個3隊(紐卡素、錫菲聯、諾域治)

降班：
是但，淨返冇歐洲賽資格既13隊抽簽

on9, 當今季無踢過埋得囉

Okok

公道

李城夠有3個球員中招

有病徵唔等於確診

樓主有啲料到

差包剪揼咪得

曼城唔係禁歐賽咩？

維拉降班變歐聯

下?

唔記得左
咁應該得曼聯、李城、維拉3隊踢歐聯

樓主
去香港足協見工嘅話
香港足球有救

公道到仆街
20隊起碼19隊贊成

樓主完美安排下 利物浦分分鐘奪冠變降班

歸零係最好

最聯成為最大贏家

直接頒個榮譽冠軍俾我利，表揚佢今季既演出

即係利記有機會降班？

yes 既然冠軍都懸空 冇理由要降班

阿仙奴 車路士 利物浦降班啦

理性分析

利記降班
其他歐聯歐霸降班就抽籤

曼迷confirmed

其實淨係你呢句已經套落咩情況都啱，點解淨係套落冠軍度

當冇踢過邊個賠番d人工比d球會啊?d合約又唔會延長

樓主識波

利物浦降班，其他是但

曼魚唔踢得歐聯 禁賽 成幾年
英超有加減分機制
停賽姐係各支球隊 來年重踢
利記依家咁既情況
有幾會場場都係得一分或者扣分
拎唔拎到 都係成問題

樓主果然理性

抽隊降班

咁英冠升班又點計?

咁贏左最城既嘔返啲分咪係

學德甲囉

你岩 咁抽籤決定
抽贏左冠軍

魔性分析
魔性澎湃 爽呀！

英冠前列升唔到除時賣盤

結果抽到痢轟妓降班

好波

笑撚死

辛苦攞第一踢英冠
冠軍球隊踢英冠

爽，痴立立

理所當然歐聯資格應該比聯賽盃四強

咁咪可以真。試一次全季不敗